今日睇 Now 新聞睇到 NBA 有隊叫 獨行俠 ????

心諗 NBA 有新球隊咩 ??
上網查吓 原來係 達拉斯牛仔,
痴撚線 NOW d 譯名發生乜事

早兩日睇佢報阿狗新聞, 大衛雷斯 變咗 大衛雷爾斯 都已經心入面屌咗聲

坐咗幾耐？

官方改左名啊傻閪

小留意藍波新聞

達拉斯獨行俠（英語：Dallas Mavericks），是一支位於美國德克薩斯州達拉斯的美國職業籃球（NBA）隊伍，中國大陸與臺灣過往常用譯名為「小牛」，港澳過往常用譯名為「牛仔」。2018年1月球隊官方將中文譯名正式定為獨行俠

咁就fact check下先
硬係要衝出黎柒

坐左幾耐

不要再問

有隊叫速龍，應該未俾過Playoff

柒到仆街

你觀察左d咩番黎

玩玩具既人係咁上下

係咪 彌敦道速龍 ?

坐左幾耐ching